好似無論咩遊戲係交通路線安排上都取代唔到simutrans咁

依隻game都出左差不多20年
雖然畫面好簡單，甚至連同程雙線都做唔到
但如果單論交通路線安排，好似係贏哂cities skylines同transport fever
你可以set班次、可以自己安排行邊條路、可以一架一架巴士/火車自己出廠安排行咩路線
不過cities skylines同transport fever就唔得，d公共交通工具硬係好似冇靈魂冇真實感咁

你city skylines冇mod?

點會冇mod
但係cs好似有mod都好都唔會做到set班次
佢本身個系統set左只係可以循環線已經冇咩真實感
而且仲唔可以自己安排行咩路，系統一定會安排最快既路當路線
d巴士火車仲好似可有可無咁，只係一堆像素
雖然simutrans d車都係像素但真係真實感差好遠

班次有mod

cities又唔可以整到真正既總站
simutrans係總站可以見到幾架巴士排排等開車
知道某條路線多左人坐可以自己調密班次
又可以學下現實咁自己將某部巴士調去其他線幫住手先
多左出黎既又可以叫佢地去巴士廠停車場等新線開

cities完全係做唔到以上地方
而冇得set班次最最最大既缺點係冇幾耐就會所有巴士連住行
因為你冇得係總站set班次做緩衝，兩架痴住行都可以分返開
最後就第一架車勁多人坐，之後就吉車而你係唔會有方法解決到

邊個?
bus unbunching? 但依個功能同真正set班次仲差好遠

有得set每架車隔幾耐

唔記得我一大堆mod sown

以我所知有個mod係可以set出廠隔幾耐
同埋可以set每個站都bunching，等d巴士等耐d先開車
但同simutrans既感覺仲係差太遠

當然我知道cities其實唔係交通模擬遊戲
但我知道有唔少人應該好似我咁當左交通模擬遊戲咁玩

試吓玩cities in motion 2
同cities skylines同一個developer

如果兩隻GAME合併就好

應該要等Cities Skylines 2，唔知幾時先有

認同cities skylines既巴士好智障